有冇人係好惹蚊??

蚊真係地球最垃圾既昆蟲
屌你老母 吸左我起碼幾桶血
真係避唔到 房又多廳又多
咩產品都試過 出街包到實都勁惹蚊
好似全部蚊都追尻住我
有咩問顯係防到蚊
咬到隻手腳都唔見得人
咬完兩粒未散又咬三粒

各位有咩有效方法

琴晚我都畀隻仆街蚊咬到失眠 又喺耳仔隔離嗡嗡嗡

開咗殺它死驅蚊器先好啲 天氣一暖啲就要開住訓

肌肉鎖蚊大法

感受到有蚊咬個下即刻谷實肌肉 鎖撚住隻閪蚊

睇住佢有血吸唔得

屌 琴晚我都係比蚊咬到癲
佢飛果時啲聲好撚滋擾

有時開燈 舉高雙手等佢黎咬我 咬個陣打死佢
但好多時都等好耐
一熜燈佢又出返黎

所以多數都開電驅蚊器就算

用蚊貼貼起床邊

我
噴晒蚊怕水行山都咬到十幾廿粒

有冇好產品介紹

尋晚殺咗5隻蚊，淨係右前臂都有5粒

吸完就死左

試下呢支
行山舖有
我就用開100+
噴完附近一隻蚊都唔見

有冇毒

老老豆豆 吸血你就吸喇 係要放d 野黎搞到人痕

以我經驗 普通黑蚊好靈敏 好難殺
但係白紋伊蚊就好蠢好慢 好易殺 但係好撚驚有登革熱

應該咁講
市面上超市買到嘅deet通常30-50
呢支就100+
成效大啲
但有啲人有機會過敏
我估你講嘅毒就係deet

痴線 而家先講緊唔好用超過35%以上
你仲要100+
你呢枝真係for入森林行山
正常長用應該用返35%以下

淘咗個落嚟，用咗兩個月，瞓覺超安心，早上好精神。

買條長啲嘅手機叉電線，由床頭再鑽入蚊帳底伸入床，瞓覺前仲可以玩手機。

又唔會驅蚊產品咁，怕吸入好多化學嘢。
簡直係惹蚊人仕自福音。

的確係用來去行山
而我就平時係屋企都用
我寧願冇蚊咬

殺敵一千 自損800？

日日用小心出事

蚊真係最乞撚憎嘅生物
即是咁 吸血唔是問題
但吸完又紅又痕又腫
每晚都俾蚊搞

傳統個隻燒蚊香有冇試過？藥房買

入日嚟學野, 日日比蚊針到死死下

試過係Ok 不過好大煙同味 開冷氣好難用